點睇一個國家承認清朝南京條約, 唔承認清朝國債?

美國佬見發債唔駛還, 呢幾十年都係學清朝咋

係ebay買幾張